德蘭中學Iverson (撐女警）

#A351
#Les界狗公
#dadfindboy

有無人得閒坳返直佢

老豆搵仔

好鍾意打檻球喎

有無人讀德蘭中學

有無野爆

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

#A351